［遊行要有目標之支線任務］和理勇覺醒

好

其實仲有一個必做嘅支線任務，就係趁遊行期間，請連登仔女喺現場提醒所有人必須全民勇武 / 覺醒，講到同路人話煩為止！

你哋當我癡線佬冇問題，但求各位以後盡力減少自身受傷同被捕機會，提高危機意識。人人拎起勇氣出嚟

必須注意，今日915唔係勇武主場
小弟只係想提醒大家以後平日面對藍絲同休班警時要大大發揮和你勇精神

深信呢個方向一定有進步空間，歡迎巴絲打補充

正皮：係連登仔女嘅就做埋呢個支線任務，救救香港人

負皮：關我撚事咩，唔係打我就得啦屌

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

推

Push

Help p

支持其實仲有好多支線野可以做
我都試過見人係現場幫銀髮族裝TG、裝連登
進一步加強我地凝聚力行動力

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推！

照做呀

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
全民覺醒 勇武抗命
光復香港 時代革命